呢條發財大計如何?

分段入, dowjones 20000樓下

TSLA
ILMN
V
TQQQ

比啲意見